呢個芝加哥鬼妹，靚到好似電影海報咁

啲頭髮

Ig?

elizabeth olsen

唔覺

唔識欣賞